明知有遊行不獲發不反對通知書，即是有事就可以老屈遊行人士啦

政府做野真係好撚賤